發現生得高有樣野真係好慘

人地多數人望你都係從下而上咁望，結果係人地眼中你就係左邊咁樣，就算生得唔肥都會比人個視覺係冇哂下巴同臉緣線條。而生得矮既人 人地望你永遠高炒 永遠都係最好睇既一面

你樣衰啫

起碼40cm先有咁既視覺

樓主米五
先咁樣打飛機笑高佬

我知張圖個角度係低左d，但擺高少少個視覺都唔會好得去邊，異曲同工，你諗下一個16x望一個18x

係呀間房好細訓教雙腳申唔直

呢張應該冇咁低，個女仔本身好瘦 一樣奶哂野

唔會喎

生得矮 係禍延下幾代

真係好厭惡